+++
layout="docs"
title= "Exemple"
description = ""
group= "manipuler-le-dom"
section="javascript"
toc= true
date= "2022-08-18T09:42:35+02:00"
draft= false
+++
## **Exemple**
Voici un exemple tiré de la chaine youtube traversy media. Saisir des valeurs dans le formulaire, le code est commenté, testez le !

See the Pen [traversy crash course javascript](https://codepen.io/binosor/pen/GRrzwLR) by chris ([@binosor](https://codepen.io/binosor)) on [CodePen](https://codepen.io).

{{< callout >}}
Voici quelques exercices qui vous permettrons de faire le cas de synthèse.

[Liens sur le cas de synthèse]({{< ref "docs/exercices-et-challenges/exercices-javascript/cas-de-synthese">}})
{{< /callout >}}